剩係屌人去淘寶冇骨氣係冇用, 要俾選擇人先得架

啲人幫襯淘寶, 就係因為平, 快, 方便, 上網就可以搵到商家. 覺得依啲特點重要嘅人, 同佢地講幾多幫襯中國呀, 骨氣呀, 都係冇用架.

真係想依啲人去幫襯香港本地商家, 就整個本地商家嘅目錄, 佢地賣啲咩, 有咩特點, 啲人又係一上個目錄就搵到自己想要嘅嘢, 咁先可能有少少機會可以說服依班淘寶用戶去轉軚幫襯本地商家咋.

要說服人, 唔好剩係講自己想講嘅嘢, 剩係sell自己覺得重要嘅觀點, 有時都要企晌對面諗下, 先可以推動到人地做你想佢地做嘅嘢呀.

食魚巴仲係咁認真上時事台

等開飯咪打下字囉.

正能量

利申：褒義

又唔係正能量, 只不過齋屌係唔會改變到件事.

ztore

原來淘寶係全世界最好用的網購網

係好嘅, 但缺乏衫褲鞋襪嘅選擇.

佢地正係識鳩ban,但又唔唸/唸唔倒解決方案

amazon